<resources>
    <string name="app_name">Focus Start RxJava</string>
    <string name="large_text">"
        Давным-давно, миллионы лет до нашей эры, жили два брата динозавра, которые всегда ссорились. Этих братьев звали Маркиз и Карл. Они всегда спорили друг с другом. Они ссорились даже из-за всякой мелочи.
        Карл редко когда давал что-нибудь своему брату Маркизу просто так, требовал награду. Маркиз же всем и всегда делился  с Карлом, выполнял любую просьбу брата.
        Однажды случилось так, что  Маркиз ничего не поймал на охоте, а Карл поймал довольно много добычи. Пришел Маркиз к Карлу и попросил у своего брата еды, но тот не поделился пищей с Маркизом. Сказал: «Мне самому пригодится вся пища». Так что  Маркиз остался голодным.
        В другой раз случилось так, что Карл ничего не поймал, а Маркиз поймал, но немного добычи.  Тогда пришлось Карлу идти к Маркизу просить у него еды. Маркиз поделился своей добычей с братом,  Карл наелся  досыта и пошел к себе дамой.
        Был и такой случай: оба брата на охоте ничего не поймали. Карл подумал, что у Маркиза есть еда и пошел к нему. Но тот сказал: «Сегодня была неудачная охота. Я ничего не поймал и мне нечем тебя угостить». Карл не поверил Маркизу, произнес:  «Ты врешь, у тебя есть еда, ты просто мне ее не даешь». Маркизу стало очень обидно от таких слов брата. Конечно, братья поссорились.
        После этого оба брата поймали много добычи. При встрече  Карл притворился и сказал Маркизу, что у  него была неудачная охота.  Тогда  Маркиз сказал: «Пойдем брат, я дам тебе много еды, я сегодня очень много поймал разной добычи». Пришли они к пещере Маркиза, Карл увидел пищу и прошептал себе под нос: «Да и правда, у него много еды, не врет».
        Что сделал Маркиз? Он почти  все отдал Карлу. Карл недоумевал: «Почему мой брат  это сделал? Ведь вчера мы с ним поссорились». А вслух  спросил: «Брат,  почему ты мне отдал почти всю свою еду?» Маркиз ему ответил: «Кроме тебя на этом свете у меня никого нет. Ты самый родной и дорогой мне динозавр»
        Карла поразила глубина этих слов. Он понял, что не всегда был прав, порой обижал своего брата динозавра, мало заботился о нем.
        Карл не стал в этот раз брать еду  у Маркиза, ведь у него и у самого дома ее было много, ему было стыдно за то, что он соврал.  А Маркизу он предложил:  «Брат мой, давай больше никогда не будем с тобой ссориться, давай всегда будем жить дружно».  Маркиз улыбнулся и добавил: «Я знал, что ты станешь ко мне добрее».
        С тех пор Карл и Маркиз никогда больше не ссорились и не ругались, жили дружно - душа в душу, помогали друг другу в трудную минуту, заботились друг о друге."
    </string>
</resources>